一人一句網絡術語！

黎挑我機

柒頭樓主

籃球火星人

乜撚野po

屌你老母

my power poweful

麻友